2047 有樓既你地到底會點做

努力搵錢上車

重新比首期買返自己住個單位，再供

最緊要都係供樓